最型ITX with AMD

呢部機主要用黎玩lol with 最高效能
其次都希望可以玩下其他大作好似pubg呢d 有30fps 我已經覺得ok
所以除左個case 其他野都係想高性價比為主

其次想問下咁多位 係ram,ssd,PSU方面我呢個既選擇有無咩其他建議？
因為呢個case 淨係accept SFX or SFX－L既PSU
如果係咁用corsair 定 silver stone好？
ssd 我應該用M.2既 除左＊＊＊ 有無其他推介？
Ram 就睇下有無其他仲高性價比既 ddr4 3000mhz既介紹

CASE :
ENTHOO EVOLV SHIFT - HKD950

CPU :
AMD Ryzen 3 1300X YD130XBBAEBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz,10MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 990

Mainboard :
GIGABYTE 技嘉 GA-AB350N-GAMING WIFI DDR4, AM4 Socket,WiFi ac,USB3.1 Gen 2 Type-A, Mini-ITX M/B HK$ 960

VGA :
GIGABYTE技嘉 GTX1050TI LOW PROFILE OC Edition 4GB GDDR5 顯示卡 GV-N105TOC-4GL HK$ 1120

Power supply :
Corsair SF450 450W Micro ATX (SFX) 80Plus Gold 火牛 HK$ 710

RAM:
Kingston HyperX Predator DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) CL15 DIMM XMP HX430C15PB3/8 連黑色散熱片 HK$ 745

SDD :
Samsung 850 EVO M.2 MZ-N5E250BW 250GB 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 754

Total: HK$ 6229

香港有呢隻牌子嘅貨？

正都咪有囉

呢個箱我之前都想要 真係又型又正
不過保電腦仲頂到唔換機住

砌呢部機幾乎係為左呢個case而砌 真係好撚型

好多地方都有wor 深水埗 仲有現貨睇

SFX 火牛除左賊船都冇邊隻買得落手

其實見silverstone出左sfx psu都好多年，不過都冇人推薦

真係咁伏？

又唔係伏嘅，嘈少少
賊船個款又新D，正常都揀賊船

單通道
Ssd俾多小小轉960evo啦

可唔可以講多少少單通道？
轉都ok 我budget最盡可以去到7k樓下

點解宜家d ram 咁撚貴啊屌
我search 果時見到上年d 價位講緊三四百就有

Ssd 用sm961 好過960evo
有budget U 真係考慮上1600啦 有排你用

1600啦

呢個箱唔係太遲出我都想砌
出果陣已經出左atx箱

Silverstone買SFX-L個隻會靜好多
SFX個隻就算啦

玩pubg一定要16GB RAM

Budget係咪有得加，有就唔洗諗，1600
16gb ram, sm961啦

收到
禮拜五出手

好想換依個箱，本身都用緊rvz01，啲件可以轉晒過去，但係諗唔到散熱點搞好

要打機咁撚窮都要死充 搞到用垃圾

其實我唔明點解香港重有咁多人用atx機箱

因為夠平
itx機箱，火牛，底板都貴一截
唔係外觀/土地問題真係唔會砌

佢地地方大，或者唔care